白色內籠Gregory是咪假？

最近買咗個菲製二手綠花daypack
拉鍊位、tag都似真
唯獨是個內籠係白色

應該唔係 除非係
利申 依家用緊 係銅鑼灣玫瑰買

巴打都係白色內籠？

吾係
入面應該係黑色

吾你老母
見到你真係白色變黑色

我個fd用緊都係白色 佢果個一定係真 但佢係新logo

Mk仔先用鋸鳩你

個tag是咁的

用緊果個係白色

利申：日本amazon買

新logo定舊logo?

個紋是咁的

假的 淘寶貨

舊

新logo 行轉原宿一轉 大多數轉返
你舊logo 白底

你噏乜鳩 我睇唔明

真 我個個同你一樣
兩年前係日本百貨公司買

我都係綠花不過舊版made in usa
都係係白底嫁喎

袋兩邊白，入面黑

我舊logo都係白底 log on買

真

利申 用左好多年

我全白

親 是正品的

樓主用假野

我嗰個都係舊logo 白色內籠

我白色同墅色內籠都有
我有個10年前的，黑色內籠
另一個幾年前買，白色內籠，而且內裹有間隔，舊款無的

多謝大家
今天長知識了

吾你老母

現在買個d好貴

唔係美國製係咁

平野應該無乜假貨

唔好齋講等緊你

依家仲有人用Gregory

大把

呢啲柒袋都用 又貴又廢

我紫花舊logo
內籠都係白色
用左5年仲同新ge一樣

吾你老母呀？

一睇就知真啦 唔洗問

某總代理員工

淨係個ykk已經覺得假

去專門店望下

agger 日日返工揹乽大好㩒新 抵用

個logo d線歪左

可能菲製轉左 sorry

有內格咖咩
我果個無嘅

99% 高仿 亲

假既 當真用啦 樓豬

內格可以放MacBook

而家出果啲有內格定係因為假先有內格
太耐冇留意Gregory